1. todo.vue
当待办事项有多条时，完成以后，checkbox选中状态未取消

2. 所有数据的提取需要改成按orderby(-date)

3.
 
4. 后台中，若setting页里
USE_TZ = False，则报	#  /bindGitlab错误 MySQL backend does not support timezone-aware datetimes when USE_TZ is False
若为True，则报	# A:\Program Software File\Python\lib\site-packages\django-2.0.9-py3.7.egg\django\db\models\fields\__init__.py:1423: RuntimeWarning: DateTimeField GitlabProject.first received a naive datetime (2020-04-26 23:00:06.088695) while time zone support is active.
  RuntimeWarning)

5. 